唔好比人引去北角！！！唔好比人引去北角！！！

唔好理記者比人攪定點，而家去北角就變左合理化721！

而家去北角變左比人洗白721係兩邊沖突，唔係白衫人無差別攻擊！

等輿論去屌福建狗攪亂北角，唔好俾人帶風向！

好似啱，推一推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

推 記者都走啦
由得popo同鄉下您on99

佬

721

push

北角唔去就無戲好唱，輿論令721更明顯！

你哋唔去班福建乞兒無錢收喎

喂！唔好去北角啦！

721！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

好擔心記者 尤其女記者

推

我都好擔心香港人

唔好來啊啊啊啊啊

黑警有收人工架，保護市民係佢地職責，佢地唔救無辜平民只係等於比子彈我地，義士唔需要去送頭！

你無眼睇個標題，出邊好撚多post又話福建狗好惡，又話打記者，屌你嗰D先引人去呀，

我係叫人唔好去北角

大家幫手推唔去北角post！大家幫手推唔去北角post！

邊撚個負皮

大家幫手推好無

唔好去北角！唔好中計！
人地班齊馬你先打，唔好咁傻啦！
狗又係咁放人，你地打唔打人都係落你地單！

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！

去都唔係天黑先去啦

求下你地
唔好去北角！ ！！
唔好去北角！！！
唔好去北角！！！

唔好比人叫去北角呀，成班警犬等緊拉晒黑白兩道洗底呀

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

自由意志please

炮台山d狗擺哂陣 唔好去呀

唔好去

手足返嚟銅鑼灣啊

多狗 唔好去呀

咪撚去, 邊個再話去北角邊個就係鬼!!!!!

不去北角，警察唔理記者可大做新聞

灣仔推緊班義士向北角方向

唔好去比人拉..

邊兩個撚樣負皮

灣仔班警賊

唔好去呀 可能係有人刻意引我地入去

Danger

Push

天黑啦，警黑一定更加親

唔好去北角！！！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

推呀！

你話記者俾人打
點解唔幫手
因為保護記者係警察嘅責任

利申 記者快啲走

係
唔使做多左

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

求求你地唔好去!

推呀 勿送頭！

721!!!!!!
唔好去！

光復香港，時代革命

等啲狗拉班撚樣

唔肯拉加告非法集結

就加多個警黑合作嘅罪証

佢拉就唔洗講野

應份嘅

但都要繼續屌佢警黑合作

唔好去呀

721 721 721
轉戰其他地方
等佢地三毛都冇
去深水埗 去灣仔

推呀屌

記者朋友請利用popo
This is their fucking job

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

今日唔出事 國際就有花生食了

手足 大局為重

推阿

咪撚中計去北角 小心安全

唔好去北角

!!!!!721

721 警黑合作

勿送頭

正皮+推

邊三個撚樣負皮

支持唔入北角,唔好俾人刺激入北角打/圍狗屋

有鬼滲囉

推
唔好去北角啊！
全程睇緊立場
勁多fking man等緊
由佢地9 等啦

Push. 俾班狗同同鄉聚會。

唔好去北角!!!

唔好去北角呀屌！！！！！

繼續屌721單野

同時又要逼警察做返佢應該做嘅野

北角新光外有防暴

Push ar

唔好入去呀

721 警署落閘 999唔通

求下你地唔好去北角啊
而家突然多左好多防暴
但佢地係冇驅散fking man
佢地只會拉示威者
唔好去啊！

唔好呀

唔好去北角 721

721

咪撚去北角

唔需要去北角！我地目的唔係同班垃圾開片！
等佢地on99白行一趟係最好！

北角有防暴佈防啦
be water

控訴721

擺明收到風示威者過北角 成班防暴封路上晒裝

唔好送頭

-
721

佢哋冇錢收關人撚事。

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！
唔好送頭
BE WATER

唔好去北角 送頭 受傷

已經佈重防、唔好去北角呀

義士唔好去！！！
黑警既工作由黑警做返！
佢唔做就係佢地問題啦！

唔好去北角呀

唔好送頭！！！

721 721

勿送頭!!!

敵進我退

唔好去啊 頂 勿忘初衷

由福建佬自high
由福建佬自high
由福建佬自high
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼

成班褔建人佔馬路

催淚彈呢

咪聽人講去北角呀
睇形勢啦自己

諗下, 目標唔係北角福建幫

唔好去北角送頭呀

等叫個個自己去

邊個去北角就係鬼

721！！唔好入北角！唔好送頭

推 唔好去北角

防線係銅鑼灣走去北角做乜，重有尖沙咀都要人

無人理深水埗，好多街址支持

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

走呀

福建勇士vs 防暴犬

大家唔洗去北角喇

去嘅一定係鬼
一定俾人圍完再俾人拉

推上熱門

捱

北角由d鬼去 等佢地自己鬼打鬼

大家都好嬲但唔可以中計

咪去

警狗出緊十萬糧, 唔好做埋佢份工

正式宣佈，邊個叫去北角，邊個就係鬼

條友淨係想番屋企，都比d街坊屌漢奸，賣國賊

大家要冷靜，我地打輿論戰得啦

由得佢地狗打狗

做媒feel

唔好比佢地帶動情緒

Pish

推，唔好送人頭

唔好入北角

推啊

轉場都唔好去北角，又有狗又有福建佬

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

酒樓出面全部福建佬同黑警

千祈唔好去北角

黑警準備走 交場比福建佬

由警察同福建佬打
人哋啲家事，我哋唔好理人

切勿前往

唔好入去送人頭啊

721
去北角會出事

保護勇武

唔好叫人入啊

都是畜牲，不用分那麼細

唔好中招丫!!!!!

推啊，香港人加油

推啊，香港加油

洗走5毛

富臨酒樓全部福建幫
防暴狗準備走
福建幫接手北角秩序

都仲有5隻狗負皮

正評+推

Don’t go tothere please

推推推

聽見有D福建話要投訴搞手
話點解等咁耐都冇示威者打

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

正評+推Post

推，手足唔好去送死呀

唔去北角

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

正評+推post

721
be water

【北角現場】防暴警

防暴警察已經上了裝備，於英皇道及炮台山道交界佈防。

（7:10 PM）

毋忘7.21

真係唔好去 please

唔準去北角！！！

721警黑合作

推 唔好去 等睇福建佬谷住谷住射唔出之後無差別打人

推！！！！
條街得警察福建幫街坊無示威者
由福建佬自high
由福建佬自high
由福建佬自high
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
邊個叫人去北角就係鬼
Standnews 有直播 零示威者

去乜撚北角？即刻走

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

唔好落北角

推上熱門 721

岩岩有人比人打 記者都差啲比人打
立場live

#灣仔
19:38 軒尼詩道 盧押道和柯布連道之間 約20防暴

#炮台山
1940 英皇道炮台山段通返，國都仍有過10部PTU車

#炮台山
1940 港鐵炮台山出口重開

咪去北角

呢個世界有黑警，不過佢做野唔洗我地教

咪聽班鬼講去北角

影撚住曬都唔拉 冇撚野呀

唔去北角係連登既共識

721 唔好去北角

721 811推

都話北角冇野行呀

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

正評+推post 炒上熱門

#尖沙咀
1947 漆咸道南狗車 去尖東方向 彌敦道示威者恐被包炒

#灣仔
19:46 灣仔修頓球場對出最少50防暴

#灣仔
1949 駱克道10防暴

唔好去北角，大家細心諗下我地吹左咁耐唔好去，但係點解“無啦啦啦”會有口罩黑衫出現。

支持！唔好去北角！

機會嚟喇！快啲煲大禮義廉支持福佬打人，海量文宣呀！

推！唔好去呀！！

係有挾持平民 引義士送頭嘅毒計

警察又打你..廢老黑社會又打你

更甚者市民都硬唔起黎還擊....和理非太多

依家打消耗...個心好痛

入到去比人打完，d警 佢地一定一個都捉唔到，咪on9 喇

求求打中官二代/富二代。

唔統一戰線 唔會夠班狗鬥

唔好入北角 班福建閪已徹底暴露黑狗無能兼無恥

[black]唔好入
已重防[/black]

推 由得班福建佬打飛機

7.21

唔洗諗去保護人，呢個時候必有同路人去北角

福建中學尊親戚